應承我咁多位時事台手足

收收皮啦你班垃圾，就算光復到香港都唔撚關你地事

自推10連(1/10)

自推10連(1.1/10)

自推10連(2/10)